実行環境:
  Ubuntu 12.04 LTS

課題A (イ)
  実行例:
    % ./bin
    number of threads: 100
    tree size: 94 
  結果:
    同時に100スレッドから挿入しようとするとノードがいくつか失われる

課題A (ロ)
  挿入を行う前後でロックの取得、解放を行うようにした
  実行例:
    % ./bin
    number of threads: 100
    tree size: 100
  結果:
    同時に100スレッドから挿入しようとしてもノードは失われない

課題B
  バッファにアクセスするときはロックを取得するようにし、また
  バッファが空だったり一杯だったりして待つ必要があるときはそれぞれ
  空でないか(not_empty)、一杯でないか(not_full)を表すcondition
  variableを使ってロックを解放しながら待つようにした。condition
  variableの変化はgetが行われたときはnot_fullに対して、putが
  行われたときはnot_emptyに対して行われる。もし
  pthread_cond_wait()を抜けてロックが戻ってきても変化が通知されて
  からロックが戻るまでの間に再び空になったり一杯になったりして
  処理が行えないときは再び同様に待つようにし、処理が行えるように
  なるまでこれを繰り返す。
  100スレッドでそれぞれ0から99の値の書き込みと別の100スレッドで
  読み出して出力を行う処理を同時に行ってデータが失われたり重複
  したりしないことを確認した。
  実行例:
    % ./buffer > result
    % wc -l result
         100 result
    % sort result | uniq -d
    %
